邊到買孜然粉

臭孤味

串燒加孜然粉好正

超級市場咪有

759大撚把

惠康都有啦

City super 自己出果堆 spices
Cumin $22 大大樽幾抵買

759十幾蚊樽

其實攞嚟整邊類餸多，見759有想買嚟試下